［年經］一人N張電影海報

唔討論套戲好唔好
純粹鍾意張海報

antman港版嗰張真係世界級簡而精

點解可以差咁撚遠

唔係好中意依種大堆頭嘅poster

濕孖lin

呢張一睇到真係好吸引

Thor嗰張

係，好鍾意呢類簡潔有力嘅設計

本身想入黎貼ant-man

識貨啊巴打

雖然我都好鍾意貓，但海報嚟講，呢張真係好一般

Ready player one 個堆

人手畫

Rachel McAdams

直升機果幕型到

點解咁多負皮
Split

越戰片黎講呢一套無論攝影，劇情同cast都吊打同類戲

個人最鍾意第一集張poster

American dream

好似同大家post嗰啲有啲唔同feel 但真係好靚

個人無睇Alien series 但覺得呢張幾有藝術感

Ant-man呢張真心掂

一直都覺得閃靈果張好有喜感
雖則佢係套戲好有代表性既一幕

異形啲design真係靚

呢張柒柒哋

近期鐘意呢張

賣飛佛

個個係到望望望，都唔知望乜春

向 7, 80 年代香港電影致敬

全部都好正

有冇師兄有個細路已經有黑武士影子果張？

Lost in Translation嗰張第一次睇好正

下邊嗰張搞乜

攞咗嚟做wallpaper